天文台發出寒冷天氣警告 預測明早市區氣溫低至12度！

唔想返工

WFH

冬眼算

巧打耳

突然發現阿柏蛇識游水既

天氣凍最好開支香檳

12度咋？ 細個返小學咪連續3-4日得幾度，咪又係照舊6點幾起身行返學

Hk01

水戰龜條巨龍嚟 唔小心突咗出嚟

海灘封閉晒啦

比卡超都識3號技啦

個隻咩星其實有無必咁樣跳呢

幾時可以屙尿出煙

好彩老細唔返

Work from bed

回憶😂😂😂

龜呢

寶石海星係咁跳好得意

好懷念

依家D人係溫室小花